求長輩圖感化呢班廢老

我老豆撐我的

如果你老豆老母係咁屌你/示威人士，講咩收錢剩，唔好同佢拗，搵方法搵佢陪你上街"係呀收咗錢，5000陪我星期日出去企吓"
好多時佢地係享受緊個種圍內立場相近、同聲同氣既滿足感 俾佢睇吓現場發生咩事，我相信更有可能令佢地改觀